林婷勁左喎

林婷係今季表現so far 都好啊 起碼佢夠薑玩呢啲一個人嘅捉姨因

上一季簡直災難